莊正ig開緊live得六十幾人睇？

被控暴動罪與 Sony Music 解約 男歌手莊正推新歌 MV 藏 721 密碼

未follow嘅快啲去follow！

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

831

推

一禁入去 佢係到做乜嘢

follow

佢頭像個石鬼面 jojo fans

push

講真睇live咁嘥時間好睇佢有冇魅力

洗唔洗一定要睇佢

上itunes買手足既歌呀
6蚊唔係都唔比呀嗎

Jojo fan

Push

Followed

Come on James

樓主係五毛狗，屌你老母五毛狗，五毛狗死全家

樓主老母係支那雞，樓主係五毛狗

五毛狗樓主另一個分身account WeArePeople, 認住呢條五毛狗

五毛狗樓主分身account ~WeThePeople

五毛狗樓主~理睬尼采 307619/ 分身account ~ WeThePeople 197563

五毛狗~理睬尼采，自爆係五毛關打手週圍屈毛，比我踢爆就用分身 ~ WeThePeople 出黎抹黑，五毛狗死全家，五毛關死全家